氣炸 CP 單骨雞翼真係好正呀 ！ 買多枝辣雞醬咁又一餐 ！

15分鐘有飯開 ！

藍 不了

Cp藍架屌你老母

藍 狗先食

Samyang 辣醬？